邊個窗口分體式冷氣機好用

1. Gree 格力1匹變頻冷暖分體式冷氣機 GIM09A
2. General 珍寶1匹368變頻冷暖窗口分體機ASWX09LECA
3. 其他建議有咩(可淨冷)

想耐用，又唔貴，有冇ching用過邊隻比啲意見

想問吓你最終用咗邊隻

三菱重工

嘈到仆街，千其咪買